拍拖好少扯，點解決

第三次拍拖，本來日日打，宜家為左佢戒

一齊左兩個禮拜破左青，冇套，不過做做下軟左
跟住兩個星期試多兩次都同樣情況

我好愛佢，不過同佢一齊出去好少扯，攬錫都冇，仲要唔啱嘴形

明明以前個個又柒又唔靚都hi下就硬過咩咁，點解差個半年變成咁…呢個明明女神級又愛我又淫底…

第一次就無套

打多啲 睇多啲 易啲扯

佢好自然😖原本冇打算，雖然到最後都硬唔到不過次次都無用

我直接一野打落佢個頭到
然後係咁用手指大大力督佢個頭
勁大聲屌柒佢
「If you fucking step on me one more time, i will beat the shit out of you」
嚇到佢係咁sorry sorry然後彈起身
我果時勁撚扯火
嬲到一野推落佢背脊
推到佢差d扑低
再補多句
「fuck off from my face, indian garbage」

佢好自然😖原本冇打算，雖然到最後都硬唔到不過次次都無用

我係太緊張太大壓力定係性無能😢

咁佢有一次幫我打飛機同含ge

醒起我有個ex日日打J，有時一日幾次
最後冇野出，出血，然後不舉睇醫生，抖左半年

戒一個月啦起碼

咁後生就無貨賣? 食海狗丸啦

死啦俾你地講到好驚

放心啦巴打 我岩岩開始都係咁應該係太緊張姐時間耐左就冇野唔好太大壓力就得